點解黑鷹32小時入面啲民兵要燒車呔擋直升機？

真係咩都睇唔到

唔可以咁做!!!

唔好咁做啊

就好似黑夜咁睇唔到地面啲人架

甴近平

係黑鷹15 小時

是撚旦啦

燒一條都唔夠大煙，如果一燒要分散咁燒多幾條，同埋香港啲樓咁高咁密集啲煙難散。所以係好危險，唔好咁做呀知唔知

但其實真係好危險
雖然係有用 得真係對街坊無差別攻擊

本身仲諗緊明明軍用直升機有熱成像
點解仲會咩都睇唔到
查下先發現原來可以加化學物令佢喺紅外線頻譜都花埋
維基已經有

曱甴近平

套戲入邊有個講....比人知美軍黎緊
地面既路障令地面部隊左兜右兜

套戲好好睇

pish

夠啦，停手呀，死人啦
放巴士放消防救護，比車走

721831101

吸入啲車呔煙會唔會中毒

依家有必要對直升機咩？

香港做唔到 都唔應該咁做 上面係民居

差好遠要頂多半日

會

x2
2噁英好撚毒。
唔喺講笑。

老實講攪唔攪都係一樣

直昇機只係俾個warning你人地準備行動
上空視覺俾佢知道邊度多人邊度少人，邊到須要多啲人力邊度可以少啲
同埋幾時可以charge in

但問題都係未有方法阻止佢地推進
就算俾你封鎖到直昇機，結果最多只係捱多一個鐘左右